無預警快閃 有無得諗？

每次集會遊行嘅日期出黎，咁班垃圾狗實睇到，亦有時間比佢地部署，分析地形。

如果私底下組織傾好進行快閃（確保無鬼），並全速撒退，會唔會比遊行完後部署好後嘅快閃work?

人數唔洗多，最好係認識嘅

都係嘗試講下諗法，不喜，有缺陷盡屌，或者討論改善

推

721 84 811

直接快閃 d官屋企

迫佢地全撚部訓安全屋

亦得 目標由快閃隊決定

麻包袋 私了啲魔物

絕不割

其實打真正游擊根本唔需要多人，只有足夠架撑，依頭打完，嗰頭快閃

迫到訓安全屋絕對有得念

點都會有鬼

以眼還眼 黑警死全家！
心態改變命運
人數決定一切

你 班 仆 街 幾 時 先 肯 無 限 期 四 罷？？

得 要搵啲心係信得過

真心遊擊唔係問題 問題係可唔可以唔好狗未到就叫走
屌你老母狗都未到就叫走係撚自己友定撚狗?

自行組隊 相信前線

無錯
覺得缺點就係太張揚
外界越少人知越好
被捕機會大大下降

你用56k上網?

火魔法完就走

無錯 就係預左有
快閃隊要自己防備
所以最好互相認識

！！基督徒/天主教徒/全部人請入，入黎為香港禱告，必能看見神蹟！！

係時候學識反擊啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

呢個方法咪就係預防呢啲

如何確保無鬼係問題

不分化、不割席、不放弃

文宣储气，勇武回气

十一慶渠老母！

永不放棄：撐到十一就系勝利

做法唔理

核彈都唔割

唔好傻 今日幾乎所有戰線都比狗快一步
只有人多先係王道，人多就拉唔到，拉到都困唔哂，困得哂香港都會癱瘓

因此最好自己組隊 大家相熟

行動得咁多次 一定有熟人

我同你講
火完仲鳩
佢call消防自己都唔洗到

希望比前線參考下咁囉

肯醒未，不受傷不被捕不留血講到尾只係一句大話

話到明遊行 咁啲狗咁多獲仲唔知咩事

無預警先係重點 無遊行集會嘅情況下突擊

錯。快閃 嘅精髓係 行動要快。閃果下要夠勁
eg 火魔法

急急急,聽日要打去烽煙節目

睇火 咩地方。直接官屋企 消防黎到 仲有咩用

點做都好 最重要得佢地無防備 日光日白抖緊搞佢一劑

閃水

巴打明我諗咩

快閃目標 可以有好多

唔好停留喺發夢階段，有啲嘢係要真係BE WATER咁做
100人，200人，300人……只要多過一某個數字嘅人數，佢就已經係負累
游擊唔係靠人數取勝，係靠隱秘、迅速、打擊
隱秘，目前係靠人數，太多人會惹人注目
迅速，係靠隱秘，唔需要明顯著裝，要做到就算散步咁行埋去都OKAY
打擊，係靠升級。811之前好難講，811之後就自行決定

目標係獨立屋 屋苑就唔好搞

係 民意一陣逆轉

【極重要！！！已BACKUP 】CCTVB 記低左黑警認扮手足

5-6 個人已經好夠

無錯 你打boss 係佢回緊血 就係機會

要打到班官驚 打到班官怕

撤退都可能易啲 無封路 多民眾
但要小心變裝離場

其實佢不仁 我地何需講道義
勇武用武後 請進入民居 引佢傷及無辜
迫佢地用彈 正所謂事不關已 已不勞心
中間派唔care係因為冇波及佢地
當有樓既 樓價下跌 影響到佢地
佢地會出黎屌示威者
當721 佢地仔女受傷 佢地會出黎屌黑警
我地要做既係
引發更多人抗議反抗
光環？道德高地？係極權暴政下有咩用
睇下黑警用咩手段拘捕
嬲？可以形容到？
與其日日外國頭條
不如自己香港自己救

屌你勇武柒頭 入撚哂黎！

入機場

博實彈？

武勇必須休息一排（可能係一星期，或兩星期）

和理非一定要再搞，但狗趕一定要走，忍一時。（一定不被捕）

武勇係呢段時間重組戰團，透過和理非集會搵人。
成個過程、成個群組一定要保密，任何行動只有組員知（地下組織咁樣）。要做到記者都跟唔到。

咁樣係最安全。

係 確實要休息
但休息時都要進步改善，點樣減低被捕風險

要突擊一定要保密

係 夠膽就出

認真講句 搞居民 真係用途唔大
政府唔會理你

一定係直接搞鳩班貪官 建制
自身安危比香港民意更重要

推
休息不代表停下來

好撚重要，必須取得共識。

而家首先係文宣清算，同埋和理非活動聚民心。

同意 唔可以俾運動停落黎 hit and run 要再進化

直接小隊形式 攻官屋企

搞還搞 要瞄準黎搞 切勿傷及無辜

火魔法可以 但要放得適當 例如敵人主堡

同步進行

獨立屋

一定有
今日金紫荊個單 就係無啦啦有手足提議組隊去快閃
之後中除離隊去
得十幾人跑去搞完就走

今次而單就好彩冇鬼
但下次最好要識嘅 信得過先好

利申:十幾人之一

但勇武要先休息。

呢個我睇到都微笑左下 又進左一小步

最重要係無被捕！

同埋一個信得過既 哨兵團係必須。（無裝備，只有眼/電話，街坊裝）

要做既自然會做。唔需要set死叫手足休息
你上下代入前線角度（突然叫你休息 佢地會點諗）

可行 但要肯定目標先
最重要 切勿傷害無辜

有個post 好似有搵曬d官屋企出黎

相信勇武決定

方案都係為左被捕機會下降

另外一個方法 係搵d官既車出黎 塞佢地死氣喉

我就得612果期好似有個post講接返工

612
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

個人意見，尊重前線。

斬狗殺狗都不割。
（講緊狗肉節）

燒

所以一定要係現實組隊 最好識既朋友
避開群眾活動 無預告下快閃

燒有風險 傷到市民又比位人入

諗左好耐 你講緊咩

人人都係文宣組！文宣圖集中post

見機行事 係唔傷到其他市民下

有咗好耐，而家先提出黎

同意，但個焦點好啲，針對黑警同政府，唔好覺得佔路,set road block 阻車就會對政府有傷害，傷害既只係民意同巿民，建議快閃紅隨免費，港鐵閘機免費，狗署，立法會等

我省略太多

正正係呢個意思
焦點 目標一定要對準

安全全身而退

強烈建議

強烈贊成

真係要咁做
快閃到你跪撚低同我地道歉求饒

五大訴求 缺一不可

推

今日手足係咁跑可能早抖左

唔好諗啦 做啦

現在只能玩快閃 留守跟本無意思風險又大

推比更多人參考 或者個plan個可更好

贊成 留守唔係唔得

最重要係行動要有目標

無目標只係送頭 就算係做比人睇 做比外國關注 佢地都睇慣

有目標就唔同 至少大家明確做緊咩而留

深夜一推

快閃有危呀！而家問題係每星期都有2隊人,力量分咗ㄧ半,之後快閃又分成幾隊,又再分薄咗人手,結果就好似今日cwb咁,有一小部份會落單!

係 目標完成就要退 就算上風都要退 下個目標

重點 係遊行集會嘅日子以外進行

人手問題完全不存在

狗亦避之唯恐不及

尊重你想法
感謝你回覆

安全屋拎晒黎比高層偷情 扑野
無得用

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

快閃購物商塲、經濟大爆炸(停留商塲上網打機、涼冷氣)

影輯相囉撞到咪 無問題架喎

快閃商場啲咩先？
拉低民意咋一陣

其實唔洗組織, 唔洗上網，
你今時今日，隨時隨地行出街，喺任何地方話要包圍，
90%嘅路人都會走埋嚟即刻響應

夠人咩 女睇下今日屯公快閃 記者都冇個 人就比人拉曬

你點肯定無便衣/鬼

撞正藍屍街坊 會幫你咩

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

721

因為經過今日, 已經過咗critical mass...

爆墨

無錯

大型集會遊行 防唔到鬼
唯有地下組織減低有鬼機會